你站的方位 跟我中間隔著淚

街景一直在後退 你的崩潰在窗外零碎

你條女係雞嚟架

三萬蚊過夜牙 柒頭 醒下啦

算數啦

車我兜風ok?

Gobee bike ok?

最好有車啦
唔係你個車牌托咩？

佢當你兄弟先唔請你上車

最可怕是 叫春那時

最可怕是 叫春那時
我怎想到 gap清早已變歷史

綠帽可以傷咁耐咩

如果綠帽傷左咁撚耐 誰怕暴露更多

gummm